又話普巴伊巴好好腳法 又咪燒味足球

卡路爾仲好用

妹下妹下咁 邊忽好

下遊球隊係踢高Q大棍